Marvel phase 4係咪諗住吹奏黑人同女權？

Captain Marvel
Black Panther
Black Widow
連黑豹個妹都有戲拍

完全唔想入戲院睇 我想繼續睇cap同iron man嗌交呀

仲有DC
Wonder Woman 2
小丑女三套
Batgirl
黑人Green Lamtern

marvel dc 都食屎啦

仆街喇 逢親賣政治正確嘅戲都唔方好睇

想拍Dark Avengers啫

好難有黑鬼型過BP
好難有女人靚過WW

captain nigga

下集隊長交個盾比falcon嘅話，我即刻罷睇marvel所有戲

女版Ironman, Thor
黑人Ironman, Spiderman, Falcon

留名等睇down syndrome英雄

幾時出番個英雄係黑人＋女人＋同性戀＋變性＋穆斯林＋吸毒＋愛滋病

Phase 5應該係變性人？非法移民？主要反派係侵侵？